（新手）passive speakers點樣駁落電腦好？

是咁的
之前淘左部卡啦ok點歌機放係倉到玩
因為set咪要駁amp所以就順便淘左set amp&passive speaker
咁而家個倉無租了
部點歌機又賣左出去得番set amp連speaker放左係屋企
原本屋企用緊mircolab既m200 2.1
咁我就拆左佢左右喇叭就咁買左對紅白線駁住m200同個amp
大致上就係
電腦(1條3.5mm)>m200(1對2條紅白綫)>amp（2對喇叭線）>passive speaker
搞到而家枱底成堆線亂到爆炸兼個speaker又多電流聲又間唔中一邊無聲

請問有無D方法可以令對speaker直接駁電腦/起碼唔洗駁住mircolab部機先/改善到speaker間中一邊無聲依個問題？

會駁m200有2個原因
1當時搬set野番屋企咩線都無係手，咪求奇拆對舊dvd機既3色線去駁amp
2 m200個音量控制旋鈕好細好好用可以再駁3.5mm headset and line in(依個唔firm)

假如照你咁講3.5mm to 2rca
有無D係3.5mm female to 2rca可以介紹比我？我會另外配番個音量控制旋鈕

你有sound card/dac?
定底板直出?

而家係底板直出
我本身有fiio x5ii同k5但我唔識用k5所以係到封緊塵

要音質係咪第一步應該唔好直駁底板

依家地底板電流聲其實控制得好好多，十年前就基本上唔好，尤其駁高靈敏度嘅嘢

其實部k5應該可以做usb dac，但唔識用

可以做到電腦（usb）>K5(rca)>amp

咁就要諗下
1買條3.5mm轉2rca
2直接買2條rca
3買1條3.5mm公公(aux線？)，買旋鈕，再買3.5mm轉rca